(歌神張xx)八鄉分區指揮官李漢民元朗住所疑僭建3個玻璃屋

警隊高層接連被揭物業疑僭建，問題或僅冰山一角。《蘋果》發現，7.21元朗恐襲當晚向現場記者稱「睇唔到錶」、「你咁樣係唔會令我驚㗎」的元朗八鄉分區指揮官李漢民，所持有的元朗采茵軒地下單位，有至少3個玻璃屋構築物，懷疑違規僭建。屋宇署至截稿前未有回覆。

根據土地註冊紀錄，李漢民本來居於撥作公務員宿舍之用的香港浸會大學職員宿舍第四座，去年3月以863萬元購入元朗采茵軒8座地下一個單位連車位；該單位建築面積為1,149平方呎，實用面積為859平方呎，另附設前後花園。

土地買賣紀錄亦顯示，李漢民除了獲中國銀行批出474萬元的樓宇按揭，餘下的389萬元樓價，亦以公務員身份獲「財政司司長法團」批出「二按」，令李漢民「零首期」上車。據銀行最新估價，該單位最新市值為918萬元，較去年升值55萬元，升幅為6.4%。

蘋果著晒火

元朗采茵軒8座地下一個單位連車位

犯法就係犯法

Pushh!!!

「零首期」上車

Push

屌miss左

原來貓貓禮志真係熱狗黎

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

只許州官放火

推

555

拉

嘩🍾

p牌仔學人拉

家訪做問卷

原來咁能有米